覺不覺姓潘果啲全部都係食屎狗

潘頓(aka潘狗)
潘明輝
潘朵拉
潘瑋柏
潘曉穎

潘金蓮

潘樂陶

潘朵拉姓潘

潘小濤？係咪樓主想要嘅答案

Miss pun?

村姑

你識咩丫，藍絲都話文翠珊姓文

潘頓都係姓潘啦, 有問題?

Winnie the 潘

有無得del comment...

潘書韻

不了`

講緊食屎狗你就話人村姑

Winnie the潘

你on9?
村姑唔可以係食屎狗？

潘金蓮?

咁你咪直接講miss pun食屎狗囉

有咩留番下世講

潘滅時黃雨僑